你地今晚之前仲吹到幾淡幾淡，結果....

比你班友搞到我今日斬哂港股d倉

聽日點算好

高追又唔係，睇住佢升又唔抵

多謝樓主
入市訊號

最衰都係你地